有無人覺得陳凱琳愈黎愈靚

佢同偽處女香香都係嫁完之後靚左好多
個浸人妻味 雖然後者對眼整到就黎痴埋，搞到成隻SAW咁，不過魅力依然！
橡膠真係執到，咁後生有錢又靚都肯嫁佢

好想用我條巨龍幫陳凱琳啪骨啪到佢粉身碎骨

明明當年港姐大熱，個個都讚佢靚！無啦啦比人叫巫婆琳

呀叉樣姐，未至於唔靚掛？
絕對是位五官精緻的美人！

五官精緻的阿叉?

唔覺

Agger

典解牙

小美慘食負皮。。。

吸手波

你隻手咁細仲拎出黎同人講

呢兩張相
一堆kpop女團都可以搵到咁上下樣既相噃

其實幾靚
係tvb之前捧佢又唔識做戲好煩膠

同我峯一樣
管家仔bb

同意未至於醜樣，不過真係唔係靚

咁都唔靚 唔通屍詠靚？？

其他人靚唔靚唔關佢靚唔靚事喎

佢真人係好靚好靚好靚好靚好靚好靚好靚

藍沢潤令d

Mix黎講算唔錯

肥少少仲好

其實佢係幾靚 但係真係好瘦

屍詠最靚。。。嘻。。

弘b見過？？

瘦得好過份

連生 好耐無見

叫218養肥佢

佢婚紗照好靚

美和子
真心驚豔世人了

佢係幾靚

Ho ball

都係各花入各眼
但總有人會貶人地眼光覺得自己眼角高啲
品味好啲

晚晚callg 食肥佢

雖然真係阿叉樣
但係靚得嚟好高貴

No way bro
呢d屌落去骨撞骨架仆街

用不著吧，係咁負皮

水牛清ho ball

咪話想幫佢啪骨

屌你

個口太大了

美人眼光差咗喎

邊有呀

印度人係咁上下啦！

美人

仲係吹奏緊哈娜？？

未吹奏過 我黑粉黎

咁撚瘦無興趣

咁驚 唔通我記錯人

成個吳亦凡咁

因為結婚後，
每一日佢都用條陰道吸收21800000既精液進補

香香
陳凱琳瘦得好恐怖

肥少少會好睇d
見過真人太瘦

太瘦
肥返啲就啱啱好

啲港男仲話愈瘦愈靚，有版比你睇啦！
女人要有返啲肉先好睇

老老豆豆，自從佢宣布結婚之後我覺得佢越來越靚

驗下眼好喎你

矛

佢輪廓係好撚正，塊面無咁尖，再加有少少肉地既話真係perfect

我係骨仔都唔鍾意佢

印度西施

太瘦 唔想俾佢用個下巴插巨龍

本來就好靚、不過太瘦

削骨還父
但唔知係邊個 只好還母

個波咩事
港姐時話30a
宜家咁

真係唔覺 咁瘦老咗一定仲核突

係囉，d 人話有左，但之前都愈黎愈大咁

死蝻亞狗

肯撚定有左 ！

越黎越大波

太瘦

如果肥返就perfect
一直都覺佢五官尤其對眼好靚 成陣氣質湧埋黎 好正

明明係佢選嗰陣已經好多人話佢巫婆樣

真人真係幾靚

好精緻

上鏡就硬係爭d野咁

咁瘦都有波

邊忽靚呀
普普通通

冇波死罪，橡膠一定滚

skr

雞

咪係囉 根本大部分南亞人都係咁既樣

個d扁口扁鼻西口西面的華人種唔抵得人地靚

唔抵得呀差靚？

陳凱琳應該都算偽處女！

不嬲都好靚 係瘦咗啲

當年選港姐投佢 好鍾意佢
同埋聽朋友講佢真人係超級靚同勁有氣質，好似仙女
好想見下真人呀

點解你成日鍾意埋曬啲尖酸刻薄樣

無波

如果多返少少肉就好
利申 覺得佢靚

唔撚係掛

對眼好靚

呀荃你好衰架

頂你個肺

可能有左

Totally agger with you